有冇人成日聽唔到or唔明人地講咩

唔知點解成日都係咁
下下要人講兩三次先聽到
聽完又唔明人地講咩

有

要練下 listening

+1,唔一定聽唔到,係要問多次先理解清楚咁

有醫學研究
解釋過
好似話
呢個現象有名
叫弱智

dllm

我係咁呀
愈緊要愈認真去聽就愈會出神
好似淨係聽到一粒粒嘅字但個腦唔識組裝返佢地再get 返個意思出黎咁
最後要人講多次

以為係自己開post
係咪專注力問題
定腦部退化

有諗過係咪我個腦有事

有 成日都要問多次
頭先又係咁 對方西西地面